狗犬/藍絲 強力譴責國泰機師

mentally instable at this juncture

唔識寫英文就唔好寫啦

你咁撚驚咪自己考牌揸飛機囉警犬
人地都未屌鳩你班撚樣幫黑鄉既守祠堂既專業啦

佢好似連中文都唔掂喎
飛機司 定 飛機師？

乜狗仔可以搭飛機架咩?

中文都九唔搭八

我比較想知道可以點樣唔公平對待特登為佢去炒機？而且機師一向講笑話passengers = walking cargo咖啦佢地先唔得閒去care班客

好撚on9 佢覺得機師會為佢一個人放棄幾百個乘客安全？當自己邊個？

依家究竟係邊個情緒失控

機頭佬專業人士有職業操守, 你估好似你班死差佬亂咁嚟呀

係人都有情緒，
機師係工餘時間，
警犬係工作時間，
究竟邊個問題大d？？？

黑警就做得出為一個人放棄幾百萬市民安全

「驚咪唔好出街」